後生時既郭富城,外形算唔算吊打宜家中韓日台港所有男星???

好撚屈機,不論顏值、髮型

就算坤哥,都仲差佢少少

韓星唔洗搵佢黎屌打, 落旺角一轉求其揀一個都可以屌打

屌 依家韓國仔髮型咪又抄城城

連登黎計的確係既

係
果然香港80,90年代最屈機

但身高差好多

只睇樣

韓國都好多矮撚男星啦,日本果班更加多

樣係掂 但韓國男明星平均都有177以上 身高係皇道

王道

G Dragon 同太陽幾高😂

而家大陸吳亦凡都係留緊呢個頭著緊呢隻款既衫

男團好多都唔過177啦-_-

顏乜撚野值呀

其實當年郭富城有冇紅到去韓國?

顏你老母咩大陸狗

你老母仆街陷家剷啦

顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值顏值

又顏值又屌打

屌你老母啦，新年睇路呀

=口="

顏你老母值

歡迎進入單機mode

吾好丫

你唔去睇下Exo嗰啲 你要揾啲特別矮嘅 點比啊

平均 ching識唔識睇字